# Portfolio: Label RES
## Définition de preuve
* se baser sur les référentiels
* Trace: marque laissée par une action
* Preuve: Traces + Commentaire
    * questionnaires MAT104
    * exercices facultatifs
    * correction des partiels
    * séance question/réponse (élèves d'autres groupes sont venus)
    *



